有無人報左ou pt tutor/vtc ta

如題
有無人有interview /offer